情緒病患者嘅親友入黎講下遇過最癲嘅情況

我先
我朋友覺得俾老師誤會左所以發癲
不斷搵較剪𠝹手又撞頭埋牆撞到隔離班房都聽到

揾心理醫生check下好啲

行上天台企圖跳樓

點救佢

中學時既事
啲老師捉返佢落嚟